有冇人寫開app??????

想用$300搵人幫我寫個app thanks~

350啦
Ok就留tg

不了 公司budget得咁多

倒貼$300
比個機會我吸收經驗

可以商量既 後生仔應該出黎見識下世面 留個contact再傾吧

你失業撚，無野做公條撚咩